[深夜笑話台] 諗到個好好笑既笑話，唔好笑既認晒你地做契爺

滑雪我表弟岩岩學講野
成日講疊字
岩岩打緊機 佢係咁煩住我
話佢自己病病 係咁係度流鼻鼻
打緊排位係度阻撚住晒 我火撚滾
於是我同佢講

再嘈我就用酸拳打柒您

嚇到佢聲都唔敢出

好好笑

哈哈

以後連登繼電話禁極刀之後又多左招酸拳

1/10

閱

你又想流鼻鼻？

巧驚驚

On9

戇鳩鳩

好尷尬

最好笑嘅位係樓主自己講完自己笑

酸拳拳

執緊腸

old

表弟有冇話你ON 9 9

講緊乜鳩

依個好笑

唉見到你咁既智商都唔忍心屌鳩你 睇醫生啦

點解我笑左

電話禁極刀